[分化警報] 開始有人屌有大台

P牌仔開po 有錯歡迎屌
琴日開始有post話有風話有左膠想搞返大台
今日機場就話有狗賊
我明白大家2014嗰陣就係俾大台講到輸左場雨革
但希望大家記住不分化不割蓆
左膠都某程度上代表左和理非睇法
左膠想搞大台嘅同時大家有獨立思考能力，佢地嘅睇法唔合理嘅咪屌醒返佢地，佢地睇法合理嘅又可以採取佢地建議嘅

反正佢地想搞大台 我地唔會認受 但係可以當係多一份意見 多一份參考 唔洗一嚟就屌曬鬼先
最終決定就如民間記者會所講 交返俾前線同示威者決定做咩

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

岩岩睇到真係好灰。不過都尊重前線獨立思考。記得有咩唔對路要即刻講！

你自己都講2014嗰陣就係俾大台搞到輸左場雨革
今時今日唔單止唔應該認受 而係出現都唔應該囉
乜撚嘢多一份意見 收皮啦 又阻撚住晒

咁但係唔難保佢地今次講得啱？
講真2014年佔路已經好勇武 但到依家已經係最低清費

消 自膠

推 唔係只係放低負皮 講下點解盲屌大台先走

到時佢地自己講掂數，就推義士去死
有大台=有分化

反正冇人係認受 和理非都知大台會出事 又點會盲信佢地嗰套？

又係 P 牌

2014年嗰陣都冇人話要大台架
但係就活生生咁俾人騎劫左成個運動
如果容許有大台嘅存在
無論政府定係傳媒同市民 都會好容易當左大台係話事人
到時大台話散水就真係散水
當年睇住大台騎劫真係好似比人強姦咁

最大個問題係大台個成立方式都唔撚民主
同埋人人都唔鍾意大台
依家冇大台就係直接民主
人人權力對等
你搞D乜撚野糾察出黎 高人一等??

呢個唔係不分化不蓆既問題
o個D唔係自己友
你會唔會同敵人講不分不割蓆？

2014年既事好多人唔記得左
做既野一樣
而家換個樣又好多人覺得冇問題/唔關事
狗賊呢樣野
就係要人習慣有人管住件事
呢個係起大台既第一步
賊佬試沙煲呢句話聽過未
一定要一見就講出黎令人警惕
以為好小事
慢慢出黎就係散水收皮篤灰

連登囝有獨立思考😂😂你打完之後冇笑出黎？

大台只有一個，政府警狗，邊個話有大台就直接同佢講 我大台就係敵人
唔洗再討論大台post，唔洗再開大台post，全部大台post立即要完，集中討論正經post。

但係當年開始嘅時候係由大台開始 依家唔係 根本左膠想成立大台都冇認受

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

傾左幾日 其實就已經有個共識今日和平廢時比機場特警射

你地D大台撚唔好成日當勇武派ON9先得架

不要扭曲不分化的意思，不分化，是用來維護與保護抗爭者的
左膠阻止別人質疑或批評政客的言行，絕不代表和理非

到時佢地握手影相，就呃左一班人爭取到。
呢場運動係爭取香港人嘅未來，而唔係佢地嘅政治利益

左膠唔係同路人
記得早幾日天水圍嗰78個人頭嗎？
左膠必須收皮！

狗賊我覺得就會要屌佢地嘅point 我唔支持有狗賊 但係佢地嘅觀點其實有參考價值

大台會令人民依賴 呢場運動唔係人人都咁獨立思考架
會有好多藍絲 政府 警察 中間派 會將大台當做leader
之後大台代表人民同政府和解 完

咁無大台就係要有獨立思考先做嘢㗎啦

但係今次好明顯示威者嘅要求已經列曬出嚟 大台可以點騎劫？

梁天琦都係左膠累死
左膠必須收皮！

未有大台
不過泛民左膠完全冇放棄過呢個企圖
當初民陣攪遊行
點知我地攪遊行仲多過佢
民陣出黎話支持我地自己攪遊行
呢度係第一次敗陣

到71
衝立法會
班泛民左膠真係走出黎擋黎阻止
俾人拉走左
衝左入去
佢地跟住大圍入去
呢個第二次

隔個幾星期
白頭佬出個私人草案
全香港都出黎屌
呢度班打手開行機器係咁屌人熱狗三毛分化狗
由凌晨到晏晝幾大壓力
過半日佢自己取消
呢個第三次

而家第四次黎緊
點可以唔講

收皮啦大台

流水社運個宗旨就係無大台
咁快唔記得？
政府必須直接面對5大訴求、嚴查黑警

有大台就走 轉場 好似今日咁轉唔到就屌佢老母
左膠比香港警察更危險

我意思唔係講話要有大台 係要接納想搞大台班人嘅睇法 唔好只係留係見大台就屌嘅同温層

我意思唔係講話要有大台 係要接納想搞大台班人嘅睇法 唔好只係留係見大台友出聲就屌嘅同温層

睇曬先屌啦 見大台keyword就屌曬鬼

有撚同溫層？
呢個係敵人同自己友既分別
五大訴求，環環相扣
所有有得傾攪大台既都係鬼
幾時變同溫層？

唔好自膠啦
組狗察本來就已經係一種分化行為
唔好搞錯焦點好嗎
醒少少啦

暫停討論大台, 善用不推文回覆

食屎樓主，唔好推

接你老味
呢班社運losers咁想食人血饅頭 叫佢地快撚啲死喇

接你老母納
你不如話接納藍屍同港共嘅睇法

人人都係大台
人人都係糾察
你份意見自己個人行出黎就得
唔需要掛個名比自己

每個組織搞d乜係佢既事，但企出黎話代表大多數就一定要屌，正如政府都唔代表我地一樣，就係咁簡單

p牌狗又要攞個老母出嚟俾人屌

唔係叫要接納曬全套 你有獨立思考㗎 你識分咩係啱咩係錯 對家錯嘅嘢你都可以學㗎 唔洗一見到大台左膠keyword就label人地講嘅嘢係廢嘅

既然係咁 直頭唔駛有大台咪得囉

善用不推文回覆

唔要大台 要傾就就咁大家傾
除咗我自己 無任何野可以代表到我

用錯字 應該係左膠講嘢先啱sor

歡迎起底

唔係開始，係已經開始左幾日
有留意的話民間記者會個日班三毛已開始帶風向

無人話要大台係左膠講嘢唔一定要即刻屌咁解

想起大台既人唔係同路人，左膠何式凝送左七十幾個人頭，佢哋係撚同路人，和理非唔等同左膠，和理非還和理非，左膠泛民還左膠泛民

要新增口號，無大台，無狗賊，無人可以代表我地，離d（sor，無口號設計天份）

民間記者會仲要係咁clarify唔係大台 卡係知連登仔聽到就屌曬鬼同理 左膠都唔敢起大台

暫停討論大台, 全力推行動或文宣POST, 善用不推文回覆

論獨立思考重要性 特別係前線

你講既野同班官有乜分別呢
班官都係叫你了解接納再去分

而家就係知道佢有問題，問題係點樣
所以先至出聲屌！

梁耀忠出私人草案o個日咪又係咁
成班人跳出黎話好，做乜唔傾
見到有問題出黎屌既反而屌左大半日
郁D就話熱狗三毛分化撚
結果係點？
有問題就走出黎問走出黎屌
有咩問題？
而家又威又西放風唔俾人講大台呢個問題
唔提出黎唔講得
咁就真係瓜得

想表達意見就上前線表達, 哩o係後面想騎劫運動食人血饅頭?

你大台咪食晒罪佢囉 所以野係你指揮

岸撚鳩block

屌有大台係正路
五毛狗收皮

你真係唔撚知果時班左膠幾撚惡
仲話可能岩
泛民只係想贏選票 你覺得佢地會為左你？

唔難保佢地今次做錯？

按你咁講 我都係出嚟屌 睇到大台兩個字就屌曬鬼 接納唔代表你要信曬成套 啱嘅可以學 唔啱嘅可以唔接受 但係唔代表要直接見到大台左膠keyword就屌
我意思係左膠思想 係膠啲 但係唔代表次次都錯

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

邊個觀點
果時2014左膠篤蒙面人出黎你個腦唔記得？
咩叫盲屌大台呀

你既論述真係好唔得
我問你丫
左膠思想唔代表次次都錯？
錯一次都嫌多啦
何式凝送頭
荃灣左膠累人俾人斬到重傷
仲想俾左膠泛民累多幾多次先至識得一見即踢？

講真雨革嘅細節我真係唔清楚 所以左膠做錯過咩搞到大家咁嬲我都唔清楚 所以本身對左膠大台冇成見
但係依排見到一提起左膠就屌 睇唔過眼先出po 有陣時和理非 好似機場齋坐都有用 唔一定下下都要勇武
利申 出核彈都唔割

你個point我贊同 佢地做錯一次會搞到小左1堆手足 但同時都證明獨立思考對依場運動有幾重要
好多人一睇左膠就屌左先 但係天水圍點解又聽個左膠講？ 係唔係應該自己諗清楚應該點做
我個po唔係支持大台定屌大台 係要借屌大台依個case講獨立思考對依場運動有幾重要

所以咪要出聲囉
好多時人係咁
冇人出聲提
中左伏都唔知嫁

出面D人係咁放風
琴日就講大台
今日見唔對路俾人插到飛起唔成功
就唔俾人屌大台
唔俾人講防止大台
其實係更危險
因為唔俾人講
用D軟性D既野慢慢試水溫
到出事既時候已經太遲

記住防微杜漸呀朋友